啲恐懼撚驚武漢肺炎驚到好似伊波拉病毒咁

平時傷風感冒又唔見咁驚

主要係睇袁國勇頭 袁手足話驚就要驚

武漢肺炎只是我拒絕社交的最佳藉口

樓主走先，有好多恐懼撚爭住黎叫你奶廁板

見一個笑一個

樓主無懼撚今日奶左廁板未?

不了怕肚痾多過武肺

武漢肺炎只係有啲人拒絕性交的最佳藉口

啱
打稻草人爽過打飛機

熱狗收皮啦
你冇屋企人咩
唔驚就去gym 奶廁所板啦
祝你中武肺之後0.5mm都跳唔到成個肺都花

點解要奶廁所板

唔驚武肺就要去中
奶廁所板會易啲中

唔驚就要去中

根本就係正苦玩瘟疫政治
要UA都收皮，黎緊只會愈來愈多中資。
又贏

梗係啦
啲熱狗講到冇事咁
點解唔去中一次

恐懼撚

恐懼撚思維係咁上下